又話迪基亞好勁嘅

唔係ddg一早輸半打啦

勁廢

連屎達0都可以屌打佢

兩球單刀一球2打1

吓，啲獌狗吹到神龍喎，有幾撚神呀睇過

唔勁呀 fifa最佳11人而已

勁過晒英超其他幾隊啲垃圾龍咁姐

保方冇失過波？失過波呀？咁撚屎㗎

保方啲數據有冇咁輝煌？中親就入，屌你我不如擺個雪糕筒係度可能仲有用

咁勁英超排緊第幾？

因為排緊第幾而判斷個隊員勁唔勁 又唔見皇馬排第一？
真係話你on9都嫌晒時間

同皇馬比？ 皇馬上季岩岩先拎完歐冠喎，獌狗拎左幾冠？

屌你開親post都係Ddg

關拎冠撚事？姐係你覺得曼拎唔到冠係ddg責任呀
咁紐亞實好撚廢喇兩場失左5球，上季嬴德甲又唔關佢事，
而家佢出番黎拜仁又唔排第一，一定關紐亞事

紐亞而家係好柒廢
定你無睇扮有睇
國家隊都分分鐘比達史取代啦wo

你幾耐冇睇德甲

上季個世一係ddg定紐亞post我就唔撚信你隻死猁狗唔係話紐亞啦

獌狗識讀心

上季紐亞世界盃前先踢
定你守緊孝無睇波呀柒頭

湊利狗冇point到要笑人老母黎取暖

顧掂自己個龍會唔會又腦震盪好過啦

你咁撚有point就幫下你手足啦智障
吹撚到隻迪基狗世一咁

自己隊波個龍歐聯決賽柒撚到咁都仲好意思出黎吠

係啦係啦 痢狗龍門腦震盪方面係世一

全能王一定好撚勁所以獌狗仔出黎笑沙拿

又拉利狗落水
獌狗真係唔死全家都無撚用

係第一喎，不過係倒數上黎果撚隻囉

環保post

角球頭搥入又關ddg事？

好明顯3球都唔關ddg事

根本2018年所有失波都唔關佢事

迪世一開個龍門球都開吾掂

Ddg打得好:全靠ddg
ddg狀態差:唔關ddg事

真

的確係唔關ddg事 3球都係小禁區顏射 點救

阿古路個球 個角度好窄

打榜尾都失兩球

冇一球關佢事（好似係）

咩話

曼狗失波球球都唔關迪世一事